聖誕節 如果你條女 唔同你出既話

放心啦 㡌事既

㡌

仲有平安夜

樓主打漏咗嗰「中」字？

樓主頂帽都爛鳩埋